拍拖半年就已經有啲悶

一開始時都唔係好愛男友，但係慢慢愈來愈鍾意佢。
呢排佢有啲忙，少見左(同佢同一間大學)。我見倒佢都幾開心啊，但係見多一陣就覺悶。
之前上幾個星期我會好想見佢多啲，但佢功課忙，唔夠時間見咁多。依家我都鍾意佢嘅，但係覺得呢段關係有啲悶，同埋我冇之前咁想見佢。都只係拍左半年，點算好? 多謝各位先

會唔會係你自己本身性格悶

自己都要搵啲興趣 唔好依賴哂段關係

我本身一星期都打幾日波，自己讀果科多功課又有midterm。我都分配倒時間balance倒。我鍾意佢嘛，幾忙都會有時間見佢搵佢啦。
黎緊假期本來約左去玩， 但係佢臨時有事又去唔成。
運動，gym，行山，好多活動我都ok，但係佢都係忙功課。

無謂阻住大家啦咁

果陣我拍咗2個就覺得悶
最後3個幾4個月分手

飛囉

熱戀期就見咁少
絲打小心

其實係米佢唔想見你咋?係佢厭倦你先??對你有無冷淡???
真係想見，會唔會真係有咁多assignment?
自問讀書時期真係拍拖行先(我錯)
assignment真係通頂做

不過，你都可以主動D，唔好話平時無時間...可能等下佢放學，陪佢返屋企
或者係學校買下D小食，TAKE個BREAK一切食下都OK拉

你已經有晒答案，仲問黎柒？

拍左咁短就悶？
你地平時冇乜活動？

想見面先搵人，但見多一陣又話悶
你當人哋係乜？
你估熱戀期大晒，唔需要有私人時間